改變廢老，從家中廢老開始

需然唔知依條片係唔係高級黑
但我相信好多人屋企都會有類似情況
要改變年輕人起廢老心目中既形象
大家就比多D時間、耐性比自已屋企人
同佢地飲下茶，多D解釋比佢地聽發生緊咩事

我地好難一下子就改變廢老
長輩圖同中共D愚民政策一樣，只係治標唔治本
要記住E個係長期抗爭

改變廢老，從家中廢老開始